[ 思覺脫.入]泛民要求抽出警隊加薪獨立審議 保皇狗反對

點睇?
唔敢入?

人呢

Push

召喚思覺脫

人呢？

屌你老母泛民！
屌你老母泛民！
泛民死全家！
呀呀呀呀呀

再迫啲五毛分化狗就會痴線

下次見到佢就可以攞個po出嚟

你同個五毛講野佢點會入

仲未見人
五毛狙擊專員入埋來啦